香港國際大都會得啖笑

一條國際法，人權公約都唔適用，垃撚圾

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站